坐交通工具見到有靚女會唔會坐佢隔離/附近？

坐女仔/靚女隔離個位鬆動好多

本毒撚唔想接觸女性所以基本上唔會坐
除非淨低啲隔離係啲呀叔呀嬸嘅位

坐令仔隔離。利申：not gay

有位你唔坐？

緊係會
如果唔係點同靚女坐
佢地寧願同呀叔坐都唔同我坐

Not gay post

會坐肥婆隔離

會，因為香d

口味獨特

美滴玩家

唔會 廢事俾人屈非禮
利申 坐靚仔條撚